屌你老母的士佬

屌你玩野咩仆街
接撚完單車揸埋黎話唔行西隧就唔撚載
祝你老母比狗屌呀

西睡都唔行 咁佢想行咩